絲打點樣駁連登仔 "狗也不屌"

俾d創意黎啦連登仔

駁唔到

又幾好笑

寧願比豬屌

屌你老母
你老母比狗屌

都係駁返豬都唔屌

太低俗了

我愛你

寧願比異型屌

狗都唔俾你屌
狗都冇得你屌

你個名

你老豆咪屌左囉 生左你隻雜種狗囉

口裡說不 身體卻很誠實
即刻騎上去霸王硬上弓
等佢扯住旗流下唔甘心嘅眼淚

狗唔會無啦啦同其他物種做愛？

你屌

加個句號。

屌到先講
左右手都屌唔到呀

反彈網